花心大陸仔網戀想腳踏4女姊妹丼 斗內後才知全是男人

中國安徽馬鞍山一名王姓男子，日前透過網路聊天軟體，認識一名外表漂亮的女網友，然後又透過對方，認識她的2名閨蜜和姐姐。深感今年終於走桃花的王男，考量到「成功機率」後，決定同時追求4女，結果一天內被騙走6000元人民幣（約2.76萬元台幣）。更令他傷心的是，報警後才發現「4女」的真實身份竟都是男的。

王男表示，當天他認識「女網友」後，獲對方介紹她的2名「閨蜜」和「姐姐」。後來，「女網友」向他撒嬌，要他發送金額為520（我愛妳）、1314（一生一世）等含告白意思的微信紅包，以示真心。而他與另外3名「女子」聊天後，也覺得都聊得很投緣，心想「男人不壞、女人不愛」，可以腳踏4條船，便不疑有他，多次轉帳向「4名美女」告白。直到對方全都拒絕見面，且封鎖他後，他才發覺受騙，連忙報警求肋。

警方日前逮捕這4名騙子，但讓王男傷心的是，這「4名美女」全是30多歲的男性。員警指，4人是一個詐騙團夥，平日互相配合，專門誘騙純情的男子上鉤。目前，全案仍在調查中。（大陸中心／綜合外電報導）

呢段新聞太離譜，好可能係假新聞，大家小心炒車

什麼漫畫？正

點解你唔打“咩"漫畫，打什麼?

痴線 惡過共產黨